記住每個星期六都要幫機場做壓力測試

不如討論下究竟點先可以揸好呢個春袋
每次入機場都有不完美可改善嘅地方 但無可否認機場亦係最少手足被拘捕 不如集思廣益究竟之後每個星期六要點做

個人認為機場要和理非到極致
旅客裝 欣賞下香港機場同埋研究機場交通
見到狗都唔洗理佢 因為你係冇犯法 唔好一見狗就即刻話要散水
如果驚嘅就一早買定單程廉航機票（幾百蚊啫） 或者買張可以退嘅機票 帶埋passport做足準備
有咩事咪入去客運大樓囉吹你唔漲

9月8！到時見！

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

認同，開新post

支持

P牌一日得一個PO......
而且要上熱門先多D人睇到

辛苦一眾考官7號要幫機場重考